6年感情都敵唔過新鮮感，你問我答

6年黎第一次？？？？

你定佢

之前都有幾次啦，不過個陣當佢貪玩姐

專一嘅男人最後都會俾人派帽
係你地逼我做player咋

同緊同一個拍拖，有第一次就有第二次
佢要做嘅係同你分手, 自己諗清楚自己究竟係咩嚟
人定動物

有咗第一次

點發現?

多過一次我就唔會忍了

雞/鴨

係邊個？

分左？

睇佢手機見到佢同啲女flirt, 咪閙下佢唔比佢出去玩咁多，話下話下就咁了

點建立返個信任?

信任破壞左 點建立返 最多比一次機會

你有咩差過其他女人

就快8年，信任破壞咗真係好難建立

Same～都係6年，然後被帽。。。

你兒時夢想是甚麼

無人想知